有咩方法可以令自己玩多D WhatsApp

我係whatsapp極為被動，不同群組都長期都做隱形人唔出聲，而單對單whatsapp，明明得閒都隔勁耐先覆人 一係就每日同人講完早晨就無再搵野傾，我再係咁實無晒朋友

你都冇朋友

我係群度唔講野，單對單多野講到可以秒回

得閒都隔勁耐

都冇人搵你

都唔知用個group有咩用
單對單講好撚過

比個電話我

番工 想唔玩都唔得

橙

少啲同fd出街
龜係屋企開手機